一個吳孟達就足以瓦解連登

支共：早知唔洗搞咩國安法啦